怒放日本景品公仔

圖一全部日本夾翻嚟 有牌
圖二隻暴力熊都係景品 有牌 不過收埋左好耐 佢有拉鍊可以擺野入去
紅色個頸枕係搭單 台灣嘅 都係全新有牌
屋企有事 希望有人可以接收左佢地
有意者請tg我:jakethedog09
萬分感謝

搭單放

有意請加tg shameimaru

推

Free?

nope 價錢tg傾
你有興趣嘛

幫推

送塵滿？

除左暴力熊全部都係上個禮拜喺日本夾翻嚟 人地display有無塵蟎我就唔知喇

隻伊貝我用100yen 第一次就夾到

依幾款都唔係上一批 去左鄉下地方夾？

當我講得唔清楚 準確d嚟講係五月尾喺東京夾嘅 都係爭嗰幾日 你咪唔好信

Tg定ig? 有興趣卡比獸

隻雷姆我3月去老秋時見過

串到咁 你收皮啦

我6月頭夾咋

巴打有冇5月尾出果隻魔理沙？想搵呢隻

唔記得轉ac

魔理沙大趴？見過但無夾
個時用哂彈藥，無銀夾

講事實姐